{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"M√µned inimesed hoiavad mind lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Kaitsen teie maja."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"√útlen \"v√§√§na\" ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n umbrohtu ja seemneid."},{"text":"M√µned on beebiootel kollased ja kohevad."},{"text":"Mulle meeldib vees ujuda."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Annan sulle piima ja √ºtlen \"moo\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"- Sa jood mu piima."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"V√µin ninaga vett pritsida."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja s√∂√∂n porgandeid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsine."},{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maast-madalast k√∂√∂givilju"}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."},{"text":"Olen v√§ga suur kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja lehti."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Lendan √∂√∂sel ja √ºtlen \"otsi\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suured silmad."},{"text":"P√§eval magan."},{"text":"Elan puu otsas."}],"options":[{"label":"Kotkas","isCorrect":false},{"label":"√ñ√∂kull","isCorrect":true},{"label":"Robin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ronin puude otsa ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib okstest kiikuda."},{"text":"Koorin ja s√∂√∂n kollaseid puuvilju."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Koala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma langen taevast ja sa vajad vihmavarju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Teen lompe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja kuum. Ma s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Teen soojaks."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Olen v√§ga kollane."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en vahel v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen suur torm, kus on palju tuult ja vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"Vahel on mul v√§lk."},{"text":"K√µige parem on sees p√ºsida, kui k√ºlastan."}],"options":[{"label":"Pidu","isCorrect":false},{"label":"Torm","isCorrect":true},{"label":"Piknik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen v√§ga tugev tuul. V√µin panna lehed ringi lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Panen asjad liikuma."},{"text":"Lohega saab lennata siis, kui ma puhun."},{"text":"Ô∏è Sa tunned mind, aga ei n√§e mind."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Vahel on p√§rast vihma n√§ha mind paljude v√§rvidega taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu v√§rviline kaar."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Loik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ikesed k√ºlmunud vihmapiisad, vahel langen tormi ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlm ja k√µva"},{"text":"Vahel teen haiget, kui sind l√∂√∂n"},{"text":"Olen v√§iksem kui pesapall."}],"options":[{"label":"Pilved","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen pilv, mis puudutab maad, mist√µttu on seda raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maas."},{"text":"Sa pead aeglaselt s√µitma, kui ma ringi olen."},{"text":"Ma v√µin panna asjad kaduma."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Vahel, kui on v√§ga palav, v√µin ma teele paista kui s√§delev vesi, aga seda tegelikult ei ole. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Juhtun siis, kui on t√µeliselt palav."},{"text":"Sa oled silmad m√§ngivad sulle trikke"},{"text":"Ô∏è V√µib-olla n√§ete mind k√µrbes."}],"options":[{"label":"Mirage","isCorrect":true},{"label":"Loik","isCorrect":false},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}